<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новостная лента</title>
    <linc>http://news-list/index.php</linc>
    <item>
      <title>hhvyhyhyhy</title>
      <linc>#</linc>
      <description><![CDATA[yhhh yh  y hy
ho'oj

joo;o;io;
o;o;o;]]></description>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 14:29:42 +0300</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
    <item>
      <title>Певец-суперзвезда создал секс-культ с малолетними рабынями. Ар Келли грозит 30 лет тюрьмы</title>
      <linc>#</linc>
      <description><![CDATA[На прошлой неделе, 12 июля, поп-певец Ар Келли (R. Kelly) был арестован в Чикаго. Ему предъявили более десяти обвинений, среди которых изготовление детской порнографии, растление несовершеннолетних, сексуальные домогательства, а также препятствование проведению расследования. Представители правоохранительных органов заявили, что для дальнейшего судебного разбирательства артист будет доставлен в Нью-Йорк. В случае если музыканта признают виновным по выдвинутым обвинениям, ему грозит до 30 лет за решеткой. «Лента.ру» вспоминает хронологию секс-скандалов, окружавших Келли на протяжении его громкой карьеры, изучает, как артисту удавалось избегать наказания, и объясняет, в чем именно обвиняют суперзвезду современного R&B в этот раз.

Прокуратура северного округа штата Иллинойс обвинила Келли в изготовлении детской порнографии и в том, что он платил жертвам за молчание, в иных случаях прибегая к физическому насилию, угрозам и шантажу. В данном случае речь идет о пяти несовершеннолетних девушках, самое раннее преступление произошло в 1998 году. В обвинительном акте от прокуратуры Нью-Йорка указано, что Келли и его подчиненные подыскивали для него девушек и девочек для сексуальных утех. Подходящих кандидаток музыкант затем склонял к сексу против их воли, в некоторых случаях снимая происходящее на камеру.]]></description>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2019 14:17:02 +0300</pubDate>
      <category>Культура</category>
    </item>
    <item>
      <title>Расследование Макларена началось после высказываний Григория Родченкова о допинге в российском спорте</title>
      <linc>#</linc>
      <description><![CDATA[Поводом к началу расследования Макларена стало выступление бежавшего в США бывшего главы Московской антидопинговой лаборатории Григория Родченкова, который рассказал о существовавшей в России государственной системы допинга и массовых нарушениях со стороны отечественных спортсменов на Играх в Сочи. В результате 39 российских атлетов пожизненно отстранили от Игр, некоторые из них были лишены сочинских медалей. Позднее Спортивный арбитражный суд оправдал 28 из 39 наказанных россиян. 

Мутко во время проведения расследования занимал пост министра спорта России (должность он получил в 2008 году), в октябре 2016-го, за два месяца до вынесения решения по делу о российских спортсменах, он был назначен вице-премьером по вопросам спорта, туризма и молодежной политики. В настоящий момент чиновник является заместителем председателя правительства России по вопросам строительства и регионального развития.

4
4
4
4
4
Мутко также занимал пост президента РФС, который оставил на фоне расследования о допинге
В декабре 2017-го на фоне допингового расследования Мутко покинул должность президента Российского футбольного союза (РФС). Он руководил РФС с 2005 по 2009 год, вернулся в организацию в 2015-м. Одной из предпосылок этого решения стал домашний чемпионат мира — летом 2018-го Россия впервые в истории принимала мундиаль. 

Изначально Мутко приостановил деятельность на посту главы РФС на шесть месяцев, а спустя полгода ушел из российского футбола окончательно. Исполняющим обязанности стал генеральный директор РФС Александр Алаев. Несмотря на кадровые перестановки, после окончания чемпионата мира президент России Владимир Путин поблагодарил Мутко за успешное проведение турнира.]]></description>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2019 13:56:28 +0300</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
    <item>
      <title>ОКР был отстранен от Олимпиады-2018 и восстановлен в правах после нее</title>
      <linc>#</linc>
      <description><![CDATA[Одновременно с решением относительно Мутко и других российских спортивных чиновников МОК полностью отстранил сборную России от участия в Олимпийских играх 2018 года. Олимпийский комитет России (ОКР) был дисквалифицирован. Также МОК обязал ОКР возместить расходы на проведение расследований и внести 15 миллионов долларов в создание независимой системы допинг-тестирования. 

Решение принималось на основе выводов, сделанных двумя комиссиями, возглавляемыми Денисом Освальдом и Самуэлем Шмидтом. Первая занималась перепроверкой проб участников Олимпийских игр в Сочи, вторая расследовала причастность сотрудников Министерства спорта России к возможному сокрытию положительных проб. В итоге в Пхенчхан поехала команда «Олимпийских атлетов из России», выступавшая под олимпийским флагом. Ряд спортсменов не был допущен до участия в соревнованиях — они не получили приглашения от МОК. ]]></description>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2019 13:54:25 +0300</pubDate>
      <category>Политика</category>
    </item>
    <item>
      <title>Пришлось пройти через настоящую мясорубку</title>
      <linc>#</linc>
      <description><![CDATA[Выше всяких похвал — работа главного тренера «Манчестер Сити» Хосепа Гвардиолы, который привел «горожан» ко второй победе подряд в АПЛ. А ведь до этого на протяжении восьми сезонов чемпион в лиге постоянно менялся! В руках испанца «Сити» превратился в команду без слабых мест. Это стало возможно, благодаря нескольким действительно смелым шагам.

Во-первых, получил доверие хавбек Рахим Стерлинг, который проводит второй по счету весьма результативный сезон. В 34 матчах он отличился 17 раз (ранее в 33 встречах Стерлинг забил 18 мячей — прим. «Ленты.ру»), а по системе «гол плюс пас» набрал 30 очков. Нет сомнений, что секрет успеха англичанина в грамотном использовании его возможностей Гвардиолой.

Во-вторых, португалец Бернарду Силва переместился в центр полузащиты вместо Кевина Де Брейне, что заметно укрепило среднюю линию, а украинец Александр Зинченко, чье присутствие в команде в начале сезона вызывало вопросы, на поле каждый раз оказывался «кстати» (когда он был в составе, команда не проигрывала). Кроме того, после травмы полузащитника Фернандиньо специалисту пришлось менять всю игровую схему, и вариант с Давидом Сильвой и Илкаем Гюндоганом в центре опорной зоны получился не просто рабочим — крайне эффективным.

С таким «Сити» бороться за чемпионство было крайне тяжело, но у «Ливерпуля» Юргена Клоппа это время от времени получалось. Мерсисайдцы впервые так близко подобрались к золоту, на зимний перерыв ушли лидерами, за сезон набрали 97 очков, а с середины января 2019 года не проиграли ни матча. Здесь должное нужно отдать «горожанам»: они не то что не уступали никому с февраля — ни разу не сыграли вничью.]]></description>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2019 13:48:18 +0300</pubDate>
      <category>Спорт</category>
    </item>
  </channel>
</rss>
